星戰9：光復銀河 對抗極權 革命後相擁

反抗軍對抗極權，光復銀河，革命成功後喺基地相擁！

極權：民主
壓迫：自由
第尾軍團：反抗軍
蒙面士兵：人民
Sith : Jedi

反抗軍好暴力
唔服從帝國管治
攻擊第尾軍團
破壞星球設施
影響穩定繁榮
搞亂銀河發展

有冇人睇咗？

係咪映射緊香港？

唔知啲popo會唔會覺得自己係反抗軍

Yes 好感動 煲底見

反抗軍 追求民主自由